而家出機 s8定iphone7?

部6s就打柴
想換機 用一年左右先再upgrade
s8同7仔都五千左右？
揀邊部好？

s8，唔通2018年仲用720p

I8 啦

得iPhone X係好機，但係樓主冇咁多budget

iPhone X

idog全面進場

一係iPhone x , 一係iPhone 7
On9仔先出8

先用an 後用apple?
我五千budget 買唔到兩部呀老師

budget 五千就買s8，如果budget多就買iPhone X

睇你用咩功能啦
自己衡量完邊部好啲咪買邊部囉

8仔

我同你一樣處境，唔想出7或8，得2gb ram, 成日reload, plus 又太大

鍾意s8個size, 但果兩條反光邊好難接受

我撐 s8

搵 S8 同部出一代嘅 7 比
無錢唔好用 iPhone

無錯，iphone從來都係高消費品

利申：無錢，重用緊6s

其實都睇你踩得幾深入APPLE個生態圈度。
例如你有冇買APP，依唔依賴iCloud之類。
------
我個人唔鐘意AMOLED，如果得S8同iPhone 7簡，一定係iPhone 7。

利申：用緊HTC 10

仆街， 用返7啦， 窮撚idog

原來肥絲係I狗

咩人用咩機又一例證

326ppi

iphone + ios 11

必定後悔

S8抵用

用開ios就用i8

Apple 個生感圈要踩得深先好用
就咁一部機用係好鬼複雜